宜家支持鳩叫香港獨立果D人究竟諗乜撚野

之前明明宣傳左幾個月 "示威者唔係想搞港獨，只係想有真正的高度自治，民主自由"
宜家突然又成班人出嚟講話要高叫返香港獨立?

我完全諗唔撚明呢班人諗乜野
究竟鳩叫香港獨立會對呢場運動有乜好處?
除左有d on9仔打左飛機之外，我完全諗唔到呀大佬

外國調查反而「支持獨立冇問題」
宜家個政制話你知 你可以支持獨立
不過一定唔可以擺上面講出嚟 靜靜雞支持

熱狗叫你區選唔好投票呀
咁你有無投到?

睇嚟大家有啲誤會
你搞緊運動 我哋搞緊革命
啊係喎
你有冇嗌光復香港 時代革命？

你正面回答我先
鳩叫港獨對呢場革命有乜野好處?

唔嗌都冇好處 驚激嬲上面？
嗌港獨犯咗邊條法 唔好同我講咩基本法 憲法係制衡政府而非人民

唔好再叫《願榮光歸香港》做國歌好唔好?

大家唔好阻樓主做中國人 一齊拉

佢地唔係港獨派 係講獨派 唔好影衰我地爭取香港自治同獨立既本土派

中共倒台/支爆/中國衰弱/有左真普選/有自治後/夠多外國聯手支持下/足夠&幾乎絕對民意支持下亦充分發展左本土資源配套後就係時機 而家要做既係爭取左普選 加強自治權先 再慢慢宣傳教育解釋返個可行性

連政治智慧 戰略需要 顧全大局 暗地推行 準備工夫做足再擺上台 等待時機配套成熟 都唔識 唉 得個有勇無謀 又唔知自己少數派 係都要騎劫 想越黎越少支持者 同藍屍一樣真係以為自己沉默大多數

香港冇救了冇得獨立了 呢班冇腦有勇無謀嘅撚屌比人屌到化哂都死撐

你同全世界宣傳左幾個月我地只係爭取民主自由，唔係獨立。然後宜家突然想話反口

咁叫唔嗌無好處?人地老奉支持你?

所以好處係咩？

啱啊 班撚屌冇腦到 又會話 你唔講人地點知你想獨 當人弱智

淨係知壞處多不勝數

所以壞處係咩？

大大聲話比人聽，比位人入，真係想獨的，做實事就好了

知名五毛

Pin呢個啦

唔好呀 國際會失望㗎
我哋淨係識體制內爭取㗎咋
唔好要國際難做啦

淨係分化 搞到支持者尢奇好多中年難支持已經係最大壞處啦弱智 壞處係咩喎

有價值咪支持你 嗌港獨政暴就不存在？

你做乜野都會比位人入嫁啦
由2014開始你都仲未明？？
乜都唔做 就唔會比位人入啦 屌你
書生做反三年不成

想聽下你既高見，應該點做好

屌佢老母
真係同一班人嚟嘅

唔好搞時代革命
唔好唱國歌
唔好嗌港獨

唔好有本土主義
唔好有民族意識

幫助支持民主自由的鬥士去外國避難
同支持某個共產國家的獨派去外國避難

你覺得無分別?

外國利用香港打擊中共就梗
但會唔會順手幫埋香港人/義士，真係單純睇人地心唔心軟

又係哩句 有乜高見
香港獨立 唯一出路啊 屌你老母
你當只係口號啊？